聽日國歌法續審+國安法降臨，要點因應？

今日已經腥風血雨，聽日又應該點做？

睇侵侵有咩搞作

美國好似美國時間星期四、香港時間星期五回應？